屌那星段皇爺又去左邊?

之前口口聲聲話咩 會面見傾到喊晒口又乜又柒咁
呢家校舍比人攻佔緊啦,你班仔仔女女個個為左守衛校園 拋頭顱灑熱血
你呢? 你又去去左邊? 又縮係高牆後面.

你條HIHI都係死番去做科學家啦, 大學校長真係唔岩你做

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

潛了

有事梗係閃人啦

人地有話做總司令咩
做咩有事要人出黎咩飛

屌，睇錯佢，假仁假義

邊個要佢做總司令?
係唔係要黑警 攻入去, 亂槍射死晒所有學生止暴制亂 , 先岩你心意?

救學生呀

人地理大校董都叫有出過嚟問咩事，仲俾黑警打。
段崇智？

罷緊工